偷電話既都係死仆街

買個飯都俾人偷電話，天后既朋友小心。
職業犯，勁快log out i cloud ac
find my iPhone 都冇用
買咗幾個月

有密碼都可以log out?

係 就係唔知佢點整 連find my fd my iPhone 都冇 簡直就係唔屬於我咁

係未鎖機果陣偷走？

樓主你手機型號同ios version 介唔介意講一講出嚟？

報埋驚
話當唔見電算
擺到明俾人偷啦
咁快俾人del野
又破到密碼
咁都話唔能夠推斷係俾人偷

iPhone 8

人手唔夠，n咁多單要做，你呢啲細野就算啦
你係慘既，但其實全世界差人都唔會點做偷電話，下次再小心啲

應該唔會啦

唔係偷, 係明搶